2014 bmw 連接手機問題

今日收左車
自己搞左成日都搞唔掂個手機連接
車型號：
2014 bmw 3系
手機：
iphone
一開始用usb線連接，充到電，又播歌就完全冇聲
然後用aux線連接，同樣播歌完全冇聲
再用藍芽連接，連到，有tick到audio，但一樣完全冇聲
聽人講熄手機熄車然後重開再試，重開之後直頭連藍芽都search唔到

idrive已經最新 冇得update

到底係邊度出問題？係咪iphone同bmw個software唔相容？有冇解決方法？

係咪唯有試下用usb手指入歌

擰大聲啲 寶馬藍芽default好細聲

係咪radio音量果舊野？我狂擰都冇聲

你會唔會唔記得較返 iphone 大聲

喇叭本身work唔work?
開收音機try try

試哂 都係冇聲
唔知係咪個車機有問題
唯有聽日試下手指得唔得

收音機完全冇問題，好大聲
我之後試下將我手機從部車既藍芽list入面刪除 再重連
結果而家直頭detect唔到我手機

長㩒 volume (mute) 掣直到熄 mon 睇吓 reset 完點

好 聽日試試，部車泊得有少少遠 唔想行過去住
聽日再報告

學mc仔換返個Android機頭先啦

講左咁耐終於買左車啦

F30?

320？

bmw每次上車連藍芽 係咪都要由0volume開始扭大

至少我之前嗰架2014寶馬係

你信呀？

精神病到咁

auxin 無聲
其實你係咪買錯左04年

正常人都唔會一日開十幾個膠POST

唔洗較，連左既話係架車度較大細聲，電話較唔到

千祈唔好，垃圾，係換就換返正廠野

車台煩膠手手腳腳同樓主

一陣行去架車度影相 連埋user name

煩膠係因為我現實生活太壓抑

又要千幾蚊

聽住先啦

唔知啦屌
係咪條線唔岩？
條線應該3.5mm 一邊係aux 一邊係apple
係咪插左就得 洗唔洗set任何野？

volume係咪同radio音量同一舊野較？
同埋我連完手機之後，係手機播埋歌之後，部車都仲係播緊電台
係咪要揀播手機？如要，係要按咩制？
我按mode 佢會變成咩聲都冇，再按一次 又變返電台

係啊
唔係柴油

等緊

買左幾錢？

135k
有議價
冇記錯你好似柴油3系定2系？

media source 要揀bluetooth

我揀multimedia佢話no disc 咩都冇得揀

千幾? 我之前買萬6蚊左右

咁貴咩？見連登有人話千幾
可能淘寶野

有無咁難用啊…

我揀multimedia 佢淨係得no disc

係時候要換EVO+主機再配埋6WB，有apple CarPlay 方便好撚多

正廠iDrive 6 NBT EVO w/ CarPlay & Touch Screen
係要萬幾

我明喇，可能你車得藍芽聽歌，得藍芽聽電話
你係唔係超級低配版? 316? 320? 仲要唔係sport版?

冇記錯部份舊寶馬應該用呢款線

f代低配i drive係無藍牙聽歌

車有audio揀 手機插左上去之後手機自己會完全冇聲，照計d聲係入左車
但車又冇聲

聽你講，你真係低配版，冇藍芽聽歌，只可以藍芽聽電話
變左你一係就直插AUX播，一係就換機頭

裝完為咗用carplay
不如直接用android加carplay仲抵

兩樣野

車有得揀聽歌
aux插左一樣係手機同車都齊齊冇聲
原本藍芽都連到，而家直頭連唔到藍芽，你可以睇睇我最新個post
似係機車有問題
係咪一定要返bmw搞？車房識唔識整？
換機頭既話有咩好介紹

點兩樣嘢萬6銀裝完仲要用佢個垃圾原裝導航先用到6wb嘅功能
到最後完來都係用carplay

android +carplay係咩玩法 介紹返？
咁岩有部android 舊機

Android車機喎

多唔多野整

執隻普通NBT啦，即係燈紅色UI 細Mon，D色水望落靚，高清少少
你依家應該係最低配CIC iDrive

但係佢的確係連到藍牙播歌
Cic連呢頁都唔會有

淨係個價值已經無得比較啦，第時賣車拆返出嚟賣同你幾千蚊套android，你睇吓邊套會有人接囉

原裝套導航可以年年更新有晒限速相機位，你話淨係係香港跑我無野講啦

咁可能真係機頭問題

插AUX係電話直出，你要係電話較大聲D 差唔多8-9成音量先會有聲出
之後再係車度較

從來改裝年都唔值錢架啦拆件你要賣幾錢先有人接賣得貴人地買新包裝好過，賣得平仲蝕得多過部android

相機位開carplay都有好多app提你架啦仲未計更新都要俾錢

用過真係不了，我唔知依家有冇新版本
之前用唔夠一個星期就頂唔順，開機又慢，又勁輕機，仲要個UI係扮EVO，但又扮得唔似，勁狗肉

總有人貪平唔介意

換得都幾為carplay嘅姐
同埋係cic嘅換
用nbt嘅慳返錢玩其他嘢好過啦

插完aux 直接播歌就得 咩都唔洗set？
我部車原本播緊電台，我插完aux 手機揀埋歌之後，部車都仲係播緊電台
但手機係已經完全冇聲

而我aux線係一邊圓頭3.5mm 一邊apple插頭，岩用？

資料補充：

(圖) bmw完全同唔到任何device連接，手機usb都唔得 線又唔得 藍芽又唔得

試下㩒返去aux先

架車無晒啲喇叭

係咪multimedia 果度？
我插完aux 然後入multimedia 佢淨係得no disc

點解咁奇怪

冇可能AUX冇反應，應該係你上手換過機頭/改過野
你不如插隻CD落去睇下出唔出到聲先，出到就聽住CD先

你部機有機會冇bluetooth 但冇可能冇AUX，應該code過部機但又冇code齊功能落去仲收走左一部分
搵識搞既人幫你 code返出嚟，有電腦直隊OBD應該好易搞

而家仲有地方有cd買？

樓豬你另外個post幾張相右上角都係有mute咗個icon

冇朋友識車
應該去車房搞定返bmw搞？

我mute左radio渣

禁番 Mode or Aux or Bluetooth , 然後較音量
之前default 左做靜音要檸番有聲，Bluetooth 會慢一秒

先唔計你架車咩版本，bt係咪淨係for聽電話用
正常aux線直屌唔需要任何setting就出到聲
有冇試過抆走隻USB手指，淨係插aux線

電話本身有無開聲

插完aux直接手機播歌就得 咩都唔洗做？
咁我如果插完佢仲係播緊radio咁點？

仲有線冇問題？

開最大添

講到尾咪又係錢

轉返個source 去aux

正常插aux唔係應該去返multimedia到播咩？點解仲留喺radio？
利申：唔熟BMW車機

返廠我驚你俾人劏，又或者你俾人搞到部機雜左，佢唔多想幫你整返
搵車房啦

樓主搵音響舖問啦

唔抵姐 換部機用部車嘅10份一價錢
買部電腦好過

係咪multimedia揀source?
但我一入multimedia佢只有no disc

你un mute咗先啦屌

我見上面有個巴打入咗multimedia section入面仲有得揀aux所以先問問你
再唔係你屌隻cd入去睇下會唔會有返個list出嚟俾你揀

似比人閹左aux 個option

唔好撚同佢癲啦，佢堅係 FF 自己買車架咋，條友應該有病架

你班人都幾撚鳩
買左都可以屈人扮買
其實買架車有幾咁閒姐？
咁都要扮？
定你地其實自己冇車所以睇到買車好大件事

係呀，好閒架咋
但呢句說話套唔到落你身上囉

source 要揀到 AUX 然後插 3.5 mm 線入去 AUX IN 個窿先出到聲，但講明先，用 AUX 線個音質好差，好拆

你不如 check check 條 AUX 線插其他喇叭/係咪 work 先

低配版係無藍芽播歌，只有藍芽講電話，我嗰架都係咁，想播電話啲歌只有 AUX。你可以放棄其他方法，專心研究點搞個 AUX 先

暫時aux係冇問題 所以都收貨了
藍芽而家直頭搵都搵唔到

所有寶馬f系列都可以直接用usb連接iphone
如果連接唔到好大機會係條線問題
換返一條原裝線/made for ios 線再試試

畀返部車人啦